講左咁耐 的起心肝減肥

中學起成日話減肥 但次撚次都挨唔過一個禮拜 今次的起心肝減肥
目標兩個月減到去52kg
平時做開cd rom 為表決心 決定開post 一但又放棄就比一眾連登仔批鬥無退路今次實成功
開始左3日 已經輕左2個斤 希望挨到落去
會每日推一推post upload下3餐/運動相
計劃:
1.戒曬所以甜野同垃圾食物
2.一星期做最少2-3次運動
3.少油(目前都白烚緊所有野食)
4.一星期其中一日係自由日 食自己中意野
5.遲下諗到再補充或者各位大大比下意見
ps 170絲 62公斤
btw 勿相認plz

加油 我都減緊

15-4-2017
今日體重

今日無影到餐飯 呢個係今日menu

絲打努力啊
肥仔幫推

戒飯 戒甜 唔好天真要有自由日 少少放縱都足以前功盡棄

好似話戒飯會反彈
我未減肥前本身其實係食餸多
飯得幾啖不足半碗份量

同埋憑勸大家如果減緊肥食得健康但千其唔好食得太少 我係過來人
真係會反彈得好勁 除非你減完肥仲keep住咁食
我就係咁 兩年前亂減肥之後加上冇恆心戒唔到口太肚餓自暴自棄左
由56一個月唔夠去到60 近排上埋62kg

絲打加油

咩apps 黎

calorie counter myfitness pal

去旺角請個教練仲好

呢個？

其實唔肥
但全部都係烚就好難捱 同要食d油架

好多謝大家鼓勵 我相信我會挨到
其實想做gym 等緊康文上course 唉好煩
自己又窮西唔捨得出幾舊水join course

我其實知自己係正常體重內
但我骨架大 唔減輕小小睇落係少肥
想減大脾同手臂 呢d位要減體脂先睇到肌肉
始終女仔60kg 心理個關接受唔到

btw大家減緊肥都要加油

戒飯唔會反彈好勁 戒飯=戒糖 主要既糖分都來自飯 如果本身食得少就算 因為我都減緊 係完全戒飯 三餐生果+希臘乳酪 晚餐再加白烚瘦肉同蛋 會反彈個d係冇運動開
利申 185高 93kg減左幾日去到89kg

自由日係好事
太刻苦個效果會越來越低
我試過兩個月減廿磅就係同絲打你差唔多做法
仲冇特登食白烚野
最緊要多運動，除左跑，仲要練肌肉
做下深蹲sit up掌上壓

我都想減肥
但太鐘意食嘢，完全開始唔到減

加油 我都開始左6日 一星期先會上一次磅 因為體重唔重要身型變化先係 有時見到數字減得咁少會好打擊你持久落去 同埋可能關肌肉重左事
我冇set自由日 因為我驚自己會一日之內爆kcal到痴線 所以我會每日都比個零食quota自己 只限100卡內
有時避唔到飯局 就當日另一餐食少d or唔食
利申 聽朝度吋數 但我肯定feel到肚腩冇之前咁漲 153cm 50kg 29”肚

幾日就減左咁多 好挨得但小心身體呀
巴打都加油

明呀，我都係好中意食野
減肥係好辛苦但貪靚就要付出代價
所以減肥要有食係維持身體所需而唔係享受ge觀念
減完先食好西都開心d

btw唔想當左呢到係fb ig
我將d 3餐同運動相過番去ig到post
但大家可以繼續交流減肥心得
互相勉勵
我真係好想瘦
同埋瘦左係咪個胸會縮水架

絲打 我162cm 60kg為左靚兩個月前都開始減 唔到肚餓都唔食野 點知而家減到52kg 好似有啲厭食 而家咩都唔想食

我覺得你都係最主要係要減下個腰圍
加油 扭多d條腰 同埋做平板幾有用
我做左2weeks已經有小小小小線條